聽到啲廣東歌填埋啲垃圾詞

多數都係陳詠謙填

agger

除咗高山低谷，填咁撚多詞都係垃圾，只係憑歌海戰術贏WYMAN林夕，憑甚麼

佢正式上位一線之前
好多詞都填得幾好

積雪 字花 壯舉 告白 無力挽回 SmileyFace

近年就真係差左d
真係填得好嘅我覺得都係小白

佢唔係完全冇料
但係衰不自量力
想扮文藝拋書包
結果原本65分嘅嘢 扮有意思扮有深度
結果亂用詞語 辭不達意 連首歌想表達啲乜都Show唔到
變成30分嘅垃圾詞

Wyman用字韻腳一定唔夠林夕勁
但係淺白簡單亦能闖出一片市場
陳詠謙師承 Wyman開頭正正常常
後尾兩個都想行夕爺條線之後開始炒車
Wyman姑且還有兩下板斧 陳詠謙一咁玩就路晒底

佢真係世界級垃圾

同意
佢諗idea有時都ok特別
雖然諗idea又唔夠wyman勁

好學唔學學埋佢師父啲衰野
嗎嘛吧啦 全部aa韻走天涯

以前啲歌詞先正

到而家都覺得陳詠謙代表作係夫目前飯
其他都係垃圾